快啲打雷落大雨劈撚死班藍屍狗啦

一齊集氣打雷劈撚死佢哋

推

撐警現場巴打請入

唔差在劈埋落狗屋